請教有左工人姐姐後的日常

想問巴絲, 請左佢之後,同另一半扑野會唔會好麻煩,成日就住就住??

我暫時係 有時會叫佢出去食野買野

搵埋工人姐姐一齊玩

細聲D囉唯有。

No sir no sir

我屋企有2層所以唔怕

帶第二條女返去 每次都要塞500俾賓賓 仲貴過爆房

有無讚阿sir帶返去啲女好過正印肥絲

睇你間屋幾大同幾多點鐘咯

屋企得400呎又合家歡時間咪細聲d咯

黎緊諗住請工人, 但係工人房同我主人房係用木板間開, 細聲都應該聽到....